識講普通話係咪可以溝死台灣妹？

有冇台灣妹伨下

識講英文就溝到鬼妹

係呀，你一開口講野， 台妹，港女，大陸雞都即刻想死

你咁撚柒，收皮啦

照照鏡先再狗衝都唔遲
不過溝台妹冇樣錢都可以搭救
所以照完鏡再睇睇個存摺

死咗嗰啲咪可以溝囉